一人出一隻old school味零食

既然有咸蛋黃味炸魚皮
南乳味薯片有冇得做

肚臍餅改做 肚臍夾心餅

一早有南乳花生啦
仲薯片

奇多
有奇多圈玩

用肚臍屎夾係中間

人間黑松露